如果季炳雄無美國護照，咁出獄會去邊？

身上乜身份證明文件都無有無人解答下

公海掛

加入警隊

資深持槍匪
大師兄

幫你問問陳同佳先！😂

冇地方收佢 自然留返係香港

會唔會被拒絕登機？

中國
加入維穩部隊
你睇下依家啲黑x會

射落海

點解大賊都有美國護照?

一代賊王季炳雄周六出獄 無港身份證料送返美國

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

出生地

如果美國話佢係危險人物，拒絕入境，咁會點？

96年與何姓美國公民結婚

兩邊都唔俾佢入境，最後好似湯漢斯套機場客運站咁，從此成為機場留浪漢

美國都唔接收 咁送佢上機去美國做咩鳩
個簽證同老婆子女都係流？

大陸

冇權拒絕自己國民返國...

如果申請國藉時俾假名假背景資料，美國有權懷疑佢當時既申請是否有效

大灣區

buy from 淘寶

原來佢係美國公民

好似話美國都要查佢本passport係咪合法所以俾佢入境，如果係合法就更加冇理由拒絕。

心情唔好，唔答你